``brew cask install android-sdk``

depois coloco nas variaveis de ambiente
``export ANDROID_HOME=/usr/local/share/android-sdk``
``export PATH=$PATH:$ANDROID_HOME/tools``
``export PATH=$PATH:$ANDROID_HOME/tools/bin``
``export PATH=$PATH:$ANDROID_HOME/platform-tools``

depois abro terminal e rodo
``$ANDROID_HOME/tools/bin/sdkmanager "tools" "platform-tools" "platforms;android-25"`` ``"build-tools;27.0.3" "extras;android;m2repository" "extras;google;m2repository"``

```
android {
    compileSdkVersion 27
    buildToolsVersion "27.0.3"
    targetSdkVersion 27
}
```

``"babel-preset-react-native": "^5",``

Para rodar abrir menu no dispositivo
``adb shell input keyevent 82``

Para fazer o reacttron Ler
``adb reverse tcp:9090 tcp:9090``

Para limpar cache
``npm start -- --reset-cache``


Linkando libs
``react-native link react-native-vector-icons``
``react-native link react-native-device-info``

SignatureCapture.js
Add "ViewPropTypes" to :
```
var {
    requireNativeComponent,
    View,
    UIManager,
    DeviceEventEmitter,
    ViewPropTypes // HERE
} = ReactNative;
```

And change ...View.propTypes to ...ViewPropTypes